【又關佔中事】《HKG報》稱女事主疑佔中後變極端 羅冠聰：消費死者、捕風捉影

日前屯門發生三屍命案，女兒涉嫌於家中以刀刺死父母後，再以氦氣袋笠頭自殺，其遺書透露自己受濕疹困擾。由周融創辦的親建制網媒《HKG報》今日發表報道，引述來歷不明的網上文章，指涉案女生「疑佔中後輟學走向極端」。香港眾志常委羅冠聰質疑，報道惡意消費死者作捕風捉影的政治攻擊，怒轟《HKG報》是渣中之渣。

《HKG報》今日發表的文章，以「疑佔中後輟學走向極端 弒父母女生是黃絲殺手」為題，引述一篇來源不明且未經考證的「網上瘋傳帖子」，內容指網民發現涉案女生是「黃絲帶支持非法佔中者」，推測女子2015年輟學，正值是佔中失敗後的落虛期，「好大理由是由政棍搞起的非法佔中令到她走向極端的思想及行為」。

《HKG報》記者在涉案女子FB找到黃絲帶的圖片，並在報道最後以此作結：「惟可肯定的一點是，佔中害人不淺。究竟多少年輕人因此走上歧路？多少美好家庭因此而破碎？大家市民都有眼見。」

羅冠聰隨即在FB發文回應，質疑家庭倫常慘案被塑造成「佔中後走向極端」，指報道不反省現況、查探真相原因，反而惡意地消費死者作捕風捉影的政治攻擊，「簡直是無恥、人渣所為。HKGPAO是渣中之渣。」

child登紅登唔好推來推去啦，人地已經搵到原因

HKG報呢D垃撚圾都有人睇

消費死者？
香港一向叫 抽死人水